十.一 行獅子山

舊年專登十.一 前一日行獅子山, 明知十一後會是另一番景象
話咁快就一年, 一年後的世界, 已改變很多!